{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011806",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 JB풀빌라(대정점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、ペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる入室は、一部のペンションを除いて拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 予約期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFiが提供され、客室は禁煙です。 プールは室内に位置しており、ぬるま湯とお湯をご利用いただくと追加料金が発生します。 バーベキュー場と屋外プールもあります。 ペットは7キログラム未満の愛犬を1匹同伴でき、最大2匹まで可能です。 駐車場やキッズのためのプールビラもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンションに連絡してください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる入室は、一部のペンションを除いて拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火焼きはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表が間違っていた場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー、IPTV/WiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールは室内に位置しており、ぬるま湯とお湯をご利用いただくと追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や屋外プールはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場と屋外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは一緒に連れて行けますか？",
            "answer": "ペットは7キログラム未満の愛犬を1匹同伴でき、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "駐車場やキッズのためのプールビラもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 596
    }
}